\begin{question}
  {\bf Was sind die Aufgaben der PWR?}\\
  Spannungsversorgung, Spannungs\"uberwachung und Energiesparmodi
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Wie unterscheiden sich die verschiedenen Low Power Modi?}\\
  In der Anzahl der abgeschalteten Peripherie und der damit resultierenden
  Energieeinsparungen, als auch fl\"uchtige Speicher k\"onnten verloren gehen.
  Au{\ss}erdem verh\"alt sich der Microcontroller beim
  Starten unterschiedlich, abh\"angig von dem gew\"ahlten Modi.
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Aufgabe und Funktion des RTC?}
  Die RTC ist ein unabh\"angiger Timer zur (Echt-)Zeitmessung und kann den
  Microcontroller aus allen Low Power Modi wieder aufwecken.
\end{question}
